到底係以前online game好玩定細個既樂趣？

睇返以前d online片 有感而發 點解以前d online games可以咁好玩？？仲記得以前既感覺 但係大個左就算玩返 已經無左果種感覺
到底係隻game好玩定係細個易滿足既樂趣？

以前玩過好多隻online games
有幾隻印象特別深刻

第一：魔力寶貝

- 魔力寶貝可以話係傳奇 隻game到今日都仲未摺埋。 已經好多年無玩 但係法蘭城既音樂仲係好記得。我由神獸傳奇開始玩 斷斷續續一直玩到去彩葉原升lv。魔力寶貝特別之處係好多野一定要組隊 去升lv或打王既地方要好耐時間先可以到到 一斷線又要重頭開始 基本人一個人係生存唔到 咁既生態下加強左人同人之間既溝通 加上當時online games選擇唔多 玩呢隻game既人超級多。
好懷念以前香港 九龍 十個分sev都紅曬既日子 要刷勁耐先入到game 好懷念東醫多人到lah機lag到行唔到既日子 好懷念每完成一個任務既滿足感 好懷念pk場日日都好多人既日子 好懷念要儲成個月零用先有錢買月卡 好懷念捉寵賣既日子 好懷念千辛萬苦走完樹海學十技既日子

第二：古龍群俠傳

- 古龍都係一隻經典game 到今日都仲未摺
最好玩既時候係未出三轉既時候
刷神魔氣 升夠lv攞狗同騎馬既滿足感真係好正
好懷念一大班人係pk場打交 搶擂台中間 互相撕殺既快感 人少既就用隱藏係擂台側邊伏人

第三：幸福online / 童話online

- 返工 晏d再打

童話返生 表面一樣 不過內裡變咗質

細個易滿足 同埋比較有心機去玩
人大左 圈子大左 顧慮多左 就算隻game再好玩都玩唔返以前種感覺 或者唔會好似以前咁投入

以前一開頭個幾隻係玩磨時間 花時間 食腦既先會勁
去到中期已經係有錢就玩晒

細個嘅樂趣

ECO
根本MMORPG就好玩好多

因為人大左唔會有太多心機研究

當年online game真係好多人玩
而家係咪無曬人流集中既game？除左LoL

手遊既興起 方便 掛機 課金
而家已經好少人會花時間去玩MMORPG 瘋狂升LV 做任務 打副本

以前online game係有社交功能
Lol就...

魔力既劇情係一流，雖則細過玩果陣可能沒留意
佢成個系統係當時黎講的確好吸引到玩家，好多交流。
當初要學打字都係因為魔力
生產同戰鬥系既職業多元化令到成個生態好豐富。
但如果變成而家。
仲邊有人會去升技，連行都唔想行，最好自動導航。自動打怪。。。。

你仲會唔會日日晒十個鐘 升技升lv?

人流不如以往, 商城制

細個, 或者到而家都好享受同一大班人從零開始摸索/開荒/打寶既樂趣

而家人又少, 死城咁, 仲要pay-to-win

你玩埋我果份

細個既娛樂 都係online game 漫畫 動畫
睇完漫畫動畫就係online game入面傾計吹水呆坐周圍玩周圍行 行過講聲hi都會有人覆你
依加全部都掛機 個個各有各玩 好無聊

天外/墨香/亂/飄流幻境/星夢/三屌俠/彩虹露點

所以非常之慶幸以前有玩過online games果種感覺真係一世都記得

終歸「人」既元素影響好大

以前就算唔升lv唔做任，你都可以企埋一二角係遊戲裡面同陌生人傾計傾到半夜。仲有好多機會合作、交流，當一隻線上遊戲官方停止開發後，仍然屹立五年十年，依賴既就係玩家之間形成新生態

彩虹冒險
亂

係 魔力個系統根本就係現實世界既虛擬世界
整武器防具都算
佢仲要有挖礦 伐木 鑑定 修理武防 醫生 護士等等

真係少d人玩都唔得

以上啲game無玩過，但我玩一隻game叫夢之樂章，網上識到好多人（家陣LOL個啲都無可能識到朋友），RPG搵人打副本接任合裝升LV 滿足感好大。

古惑仔 1

Sd高達online
有gvg 個level

夢之樂章我都玩過一排
不過我玩果陣好似仲未改名 前身唔記得叫咩名 呢隻係比較後期既game 有d似海賊王
同魔力寶貝比既話都係無魔力寶貝比到我果種感覺咁正

墨香 亂 星夢（星空之門）

都係我十大排名內

依加玩開online game果代人都大個曬 無曬時間玩
新一代又只係得 LoL同食雞 呢d決戰game

絕對贊成 人既元素影響應該係最大

我都覺
近排玩返天外，都依然覺得幾正

人大左，玩完ps4,街機，到頭來，都依然覺得online game既感覺係幾正

仲有彩虹冒險 又係好正 好想有人開返個正正式式 穩定既server

彩虹冒險我就無玩過 但以前成日聽d fd講乜999 888裝賣左幾多千蚊以前細個幾千蚊係超級多

三小

永遠都返唔到以前
放學狗衝返屋企同班同學仔一齊上線既日子
晚晚同鍾意既女仔一齊玩 訓前會講早抖

999係最高級既裝 分魔法 武器 防具
9裝仲有個s 姐係特殊能力
一套999頂s可以屈到對面打都打唔到你
所以先咁貴

btw彩虹冒險係好好玩 pvp又得 休閒又得

係 一放學就傾住電話一齊玩 直到夜晚 果陣msn都未有

以前成日上高頻用666屈啲999
當然對住啲999水劍頂降 水甲減傷無得打

諗起以前都幾夠膽
以前得小六定唔知中一二既時候 已經成日約人係網吧面交d遊戲物品同買賣帳號 大部份對方係大我成十幾年

以前的online game係社交工具，
現在的online game畀其他社交工具取代左佢個作用。

魔力既BGM真係好屈機
每次聽番都好有回憶

龍族 唔該

係 特別係法蘭城同伊爾村

仲有石器時代

以前玩叫樂趣

依家玩叫賺錢 時代唔同左 人思想都變左

所以依家打機 目的唔同左 冇左樂趣

九陰真經可惜此情不在

第一次接觸RuneScape嗰陣嘅震撼
跟住睇住隻game發展
到今日嘅失落

online game新出永遠 最好玩
一大堆新手一齊玩
同時隻game有新鮮感

無玩過魔力寶貝 細個玩星夢

連登高登神作巨商斷斷續續 由細玩到依家 每個ser都玩過下

細個無錢課金 依家有 唔同樂趣
不過重點係起馬隻game未執得曬 仲keep住出新野，樓上果啲大部分都收左皮

Online game嘅重心從來都係玩家

尤其係同學仔們

隻GAME 其實唔好太差就得, 最緊要係一班FRIEND 玩

以前online game 開房玩,唔開場又可以當吹水房識朋友,右click加好友玩得多就熟,慢慢有一個圈子一齊玩落去
而家啲game全部玩匹配,一車車豬運入場咁,呢場打完第二場已經唔見人,分分鐘連人哋咩id都未知就散水.

天外打英雄卡個系統贏撚哂

agree

開房玩既game淨係記得
炸彈人系列（彈水阿給）
跑
勁舞團
唯舞獨尊

點打法願聞其詳

係wor 我都遺忘左巨商 不過巨商交流應該唔多？自己帶住一隊兵去打

因為以前打機唔係課金大晒

係 到呢家都好鐘意睇佢既story
後悔既係 未試過打爆晒佢所有既任
間唔中都會上網睇返佢既攻略當重溫

仲用緊魔法大學BMG 做鈴聲

好正 打閃英拎去賣 種英

我記得幾隻好好玩
幻想學園，嗰陣簡咗醫生(補師)唔識加屬性，加晒落敏捷
海盜王，第一隻課金game
機甲鬥神傳，啲戰鬥音樂幾正
不能盡錄

樓主9月可以試下去玩classic wow

而家太多娛樂簡
加上香港人工時長假期小
邊有可能玩魔力
果個時代就得,成個小型社會咁又要掛採集又要生產又要擺檔
傷左仲要搵醫生d醫生又係玩家做既
痴撚線都唔好講戰鬥系升技
以前真係可以閉關成個月為左升幾招技
而家冇可能啦,今時今日就算玩online game都唔會咁複雜

而家D人打機鼓吹果種風氣根本不利MMORPG發展, 而家D人下下都要打電競咁, 專玩人同人對戰, 玩完隻game既結果一係贏一係輸, 永遠唔會好似以前D online game咁可以輕輕鬆鬆打下副本, 刷下王打下寶物咁, 下下都要贏先覺得有樂趣我就好懷念以前打online game日日online就係組團打下副本, 一路打一路同D fd吹下水, 打完隻王又有機會刷到正野, 刷唔到又冇損失

最記得果陣俾錢同學帶我升lv
掛左無耐出左張郭嘉卡片 個同學仲同我用真錢收
以前打機可能都要錢
但果陣可以用時間換錢 好多同玩家互動/擺攤
而家d手遊全部冇晒交易系統
想買野都淨係可以同官方買 冇癮

就算係ps4個隻都好過佢啦

我玩過最好嘅online係 海王之門
故事情節 技能系統 航海都好有挑戰好好玩

以前玩墨香，就算同班fd傾住電話刷王怪升技，或者得閒去長安睇下有咩買，玩幾個鐘都唔覺悶

下下pvp 玩到個人好累 好似lol咁

好玩既都摺得7788

以前多人個時真係好好玩
而家得番私服好冷清

CSO

其實依加出返隻有曬以前online game元素既online game既話 會唔會成功？會唔會搵得返以前既感覺

星空之門真係正 仲有得合體 捉寵 玩bug

天外 星夢 巨商 81keys tera

以前既樂趣, 以前個個都衝番屋企玩, 玩家夠多, 玩咩都好玩

little fighter 2, runescape

果陣停左好耐無玩
專心玩番後過左幾個月港服就執左
之後都死死地氣走左去玩日服
到日服執埋真係再無心機玩落去

仲記得上雪原既音樂

宜家再玩返所有野都唔同晒，就算可以齊晒之前既神裝，但係身邊小左一班陪你咩都笑一餐既frd ，隻game 都只係得返個殼

星空之門個系統都幾唔錯
揸機械人 寵物系統
無記錯既話，最特別既係佢算係早期係角色身上顯示出裝備既game
eg. 帶個光環頭飾 個角色顯示出黎係有個光環

海賊王online 巨劍士學狼嚎刷怪賺錢

由細個跟呀哥玩咗好多ONLINE GAMES, 但玩得最耐而又最深刻嘅, 都係石器、魔力同FEZ。只可惜三隻都....

龍族！日日吸5雷
得閒無事又吹雞開拖
又可以去傑彭拜9度PK
晚晚有邊境戰又刺激又滿足到Pk嘅樂趣
星期日又國戰，好記得最快㩒參加就會自動做隊長，套衫都特別型啲，死左都有公告
Fire bird~~~~
都幾佩服以前晚晚升lv嘅毅力
又要掛工作，細個唔識ez，屠夫屠到個人戇鳩鳩咁

有人召喚 仙境傳說 RO 未

幸福online 超正 其實佢design得好好 只係唔係好岩新手玩 唔睇攻略基本上都好難玩落去

阿比安吉

魔力我仲有留意 台sev仲未死 不過生態已經失衡

石器係比外掛害死 掛曬機

吞食天地彈水阿給魔獸世界

到而家仲有玩 夢之歷險
雖然得返天空ser唔係死城
但佢而家又出返啲家族任，又多人玩返

龍族真係冇online game取代到
PK系統完善到不得了 邊戰 國戰
全盛時期3個server 3個國家既主城都係一入去就lag機

因為以前啲online game有啲只係收月費
都要靠自己努力
同埋好多有得pk嘅game

依家好多game都係不停要你課金先會勁
根本唔會夠人玩

我覺得係以前冇咁多野玩 冇咁多野睇
有時online都係企係到吹水 都唔係升lv 打交
二來講得出舊online game既人 依家都唔方細
個個番晒工 每日有啲時間睇下片 輕鬆下已經唔錯

最好笑係嗰陣電腦先開始普及
成班人唔識打字
但魔力寶貝有d任係要打字
好多人會問/教人點用速成打呢四隻字

Game入面係「再會」嘅意思
解完任有隻耳環 隨機+體力上限幾十

同埋 呢家正服私服 都變到好單機
一條龍
無啦 人大左 邊咁多時間
個陣暑假 玩私服 開 3部機 9開定12開
掛 礦 獵 樵 再玩兩隻去升Lv 解任

第1. 身邊有朋友一齊玩 ,online 既時間一樣, 依家好難

第2. 依家d game全部都係抽野課金商城玩哂 , 以前行月費制, 只要肯比多d時間玩一樣可以好勁

第3. 依家已經無公司想做pc online game, 轉哂手遊速食, 全自動玩

第4. 長大了, 童年不在

一個post 引曬d child登仔出黎。

我以前玩既係 金庸 龍族 吞食

唔會
以前你會有時間
呢家邊有

幸福同童話並列第三
我玩果陣係好早期
果陣格鬥家有本5星定唔知7星（百虎連擊之類）技已經好似好勁
果陣算係頭一批走到去其他國家 之後捉其他國家寵返羅國賣 好好賣

以前online月費 百幾蚊 再唔係時鐘制
執得啦
呢家手遊一pack石閒閒地都幾百

補充一點
第5 依家d game無互動性/合作性 全部禁一個制全自動

彩虹 水滸 魔獸 天龍 新啲就 九陰
好撚正啊屌！

毒...

忍王任

其實以前online game 無咁多野分你心，好多時玩家都會擺好多時間同人互動

你諗下wow打血色要去門口集合日日大戰
件事無咁快玩完
新一代人鍾意速食，無progression既野留唔住佢地，咁d game咪變質

童年不在

魔力 天外 童話 亂
再早d既 寵物王
都好好玩

人問題, 無人肯正正常常玩, 一定用外掛破壞生態

俾對面first blood左就會有社交功能

寵物王其實好正 但點解會咁短命

吸五雷要早霸場，記得細個6點幾起身係個場到等法師到，點知有另一個同學又黎，我耍手段叫人唔好組佢，惱到佢係咁打無聲電話比我

（Howard，我都唔記得點解我當時要咁做）

自由度大，快有快玩，慢有慢玩
爆肝就叫人開團，或者整下野掛機吹水吸經
遊戲環境/社會乜人都有
搵交嗌撩交打識下人乜計都傾下
每個人都搵到舒服又鍾意嘅位置黎企
細個時又真心啲，成班做低能野唔怕柒
愈大愈多包袱，遊戲偏向要競爭
自然冇咁好玩

有無咩舊online game好玩？
巴哈個排名榜都差唔多重玩曬
英文國際服都ok

我都係由細到大玩魔力寶貝 由初版就開始玩
好記得果陣一放學返到屋企就開game
同我呀哥一人一部機夾埋D表兄弟一齊組隊升LV
去雪山，炎洞，水洞升LV
一齊解任務，打熊男，露比，改屍，猶大
最痛苦係升完職果排每日要用將粒鐘升技

超冷門同接近20年前 流星物語
唔知有冇人識 真係好好玩好獨特
人生第一隻玩既online game

之後都有玩石器 魔力 巨商 寵物王 希望等等
再到瑪奇 彩虹冒險 九陰 FEZ
然後 就沒然後了

一開始係精靈樂章

雪原上
諗返去以前聖誕
成街都係人係度打禮物箱 好懷念 係度吹水 好懷念

以前炎洞水洞都未有前 真係升死人
要打大大依代 再去冰洞升 打佢已經無左半條命
我果陣主玩弓手升技方面都還好 魔術師真係升死人

以前娛樂冇咁多，第一次玩online game 真係會哇一聲,d技好型

online game 生態每5年一個 時代

香港黎講最後受歡迎應該係天龍八部

pvp / moba / overwatch呢啲唔係唔好
唔好在依家乜叉都以電競為前題去出PVP
但係往往玩呢啲就有批人入到去唔係尊重對手去競技，
追排行係為左炫耀自己個分數，唔係追求更加刺激既體驗，
而係聲稱自己「輕鬆玩」去破壞其他人遊戲體驗

天龍八部係咪初代有錢玩曬game
見過有人洗幾十萬去整裝

個陣我玩既game 都係港台服
個陣班台灣人唔似依加班台狗咁 一on 個公會頻全部安安
個時d 台灣人真係幾好

嘩。。隻game仲未執??....
當年我打到第二張變身卡就冇再玩

而家就算出ONLINE GAME都係野外求生掘資源建築個D啦，要官能刺激啊!

彩虹冒險龍之谷
不過都係有friend一齊玩先最好玩，單機都要入下公會組下隊咁，唔係既話都係無乜癮，加上細個無乜$$出去玩，係屋企唔係打機就睇電視，時間多好多

太多太多回憶
打遺 ECO鎮 打王

而家出到9轉....仲有新職
不過仲有班台灣人入侵，日日全頻鬧交
明明純港服比人搞亂左☹️

台服仲有好多人玩 有機會可以一齊玩

其實依家點解冇人做online game

明明仲有一大堆人懷念以前玩online game

如果有心整隻復古既出黎應該好搵得下

舊年仲玩緊劍網3台服。。。
眼見個ser愈來愈唔包容手殘黨，
我黯然棄game...

地煞無啦啦跌隻公孫

依家都仲有韓國公司做mmorpg/其他online game
不過冇人代理/仆街公司代理
要搞都搞手機game
搵實況主代言
過幾月換skin再出
無限loop

好懷念彩虹 打地鼠 踢足球

有無天龍八部巴打？

打國戰都好好玩 出技既快慢 裝備既重量 三命系統 好多野都諗到好完美咁. 令到遊戲好有趣又要用腦打

金庸
未有外掛時日日打點運鏢
血洗華山武當 企城門俾人秒 吹雞去執骨
湖足晒年少時聯朋結黨既心態

墨香
武功組合多變
出招又順又華麗

基本上唔需要課金就可以玩到好開心

出卡個種驚喜同滿足感
人生出第一張1020 個陣叫到仆街

小二第一個玩既mmorpg係彩虹島
嗰陣好彩入左個好大既家族, 雖然嗰陣小學雞講野勁低能，但大家都好warm, 一online大家都同你打招呼我都係冇乜恆心升lv既人，嗰陣課金襯下衫 日日坐喺到掛機傾下計 已經好開心可惜而家既人都唔鐘意玩呢啲遊戲
btw呢排放假好悶 想問下有冇人推介類似楓之谷/彩虹島既game 畫風偏可愛既玩到厭左但始終鍾情橫向2D game

有無人玩過搞鬼online

以前玩台驚不知幾正，尤其果個年代真係可以好多真。女玩家多過人妖，因為果期好興「最可愛的網遊」「最Q紙娃娃系統」呢啲字眼擺明係打細路女市場，我都係因為咁而入坑

個人最愛（不分先後）：
幻想戰記
風色幻想
幻月之歌
星辰
神說
魔力2
天空之城
石器外傳
天翼之鍊
星空幻想
夢之乜春全系列
星夢
光明戰記
守護之星
新絕代雙驕
吞食天地
海盜王

冇錯
你問我咁大個人玩online game為乜
就係為左呢種滿足感再將呢種開心同隊友分享
不過如此

橫向2d 玩左幾個月 垃圾驚
三小俠屌打

垃圾手機game冇隻玩得耐

細細個玩online game冇錢課金
依家大咗就想搵隻online game課都冇

竟然無人講仙境傳說RO同金庸群俠傳

你玩幸福玩得耐唔耐？邊個公會？

我曾經係華山派，成日俾其他派圍毆

細個無錢買membership 😂😂

金庸個汁骨系統係一個幾好既傑作
ps. 以前成日比人殺 比人守住副骨

RO

龍族我都有玩
song

阿修羅鳳凰拳

而家仲有正服喎巴打

幸福online 真係好玩，但無諗到連日服都汁

出到阿修羅已經無玩，記得我係劍士騎住隻雀去海洞打卡

你幾時玩先

新版輸幾十條街喎

金庸係第一隻玩既online game，真係俾到種江湖氣氛，而且都係需要唔同人做唔同職先玩得好

最深刻係入到間客棧好多人，入到去掛左陣機，點知邊左白骨

嘩即係只係得一種二轉既年代

除左GAME既改變之外,
人既改變都係一個大因素

之前玩FF14, 同一堆日本仔日本妹玩, 一樣可以有當年果種感覺
玩手機GAME, GBF, 同台仔台妹玩, 感覺都良好

個人覺得要做到以前咁既感覺
一來GAME唔可以PAY TO WIN, 或者容易PAY TO WIN,
二來人夾人, 香港地本身人唔多, 以前大家無野玩, 都走去玩ONLINE GAME自然易夾到人, 而家咁多野玩, 同一種GAME 遇到既香港都唔多, 仲想夾到, 更加難

btw 隻game 係畀遊戲新幹線玩死
垃圾代理

話說我想知金庸自宮後有冇得肉巠重生

新幹線真係好撚弱智

白100/ 黃200/紫400/紅600

有冇人玩過路尼亞戰記？

有冇人玩仙境傳說，好鐘意d畫風

最古老

天外真係好撚正
就算已經冇玩mmorpg 都成日想down返落黎玩 縱使次次都玩得好廢...

巴打依家玩緊台服?

有 !!

而家仲有正服

而家比錢有神裝
舊時打寶 好撚開心

快D玩正服啦巴打

前面有巴打都有講 最重要係“人“
一隻game就算做到曬以前既原素 但係依加人大左
打online game既大人唔多 一個大人對住一班o靚仔都唔岩傾 其實又會覺得無癮
更何況依加既o靚仔只係得返補習補習 同 學興趣班 一係就食雞 LoL

你估我仲係果個中學唔讀書
一放學就打機打到12點，逢星期二、六攻城個死靚仔咩

以前同而家打機既人心態真係差好遠
Pay to win/伸手黨/鬥閪最多一拍兩散/
掛機唔郁 又唔會無左忽肉 適合於任何game
有d人仲要大條道理講到係理所當然老了

都可以玩下既

利伸有玩

早期價錢wor 巴打三張野未

之前好多都月費
大家起跑線一樣，唔會課完金就勁好多

講真以前玩UO都覺得好正
但依家諗番出招魔法都要買材料買scroll 真係痴撚線

估唔到有ECO撚

玩到無名島打死貝雷傑
普隆德拉個國王（以前主辦結婚果個）都死q埋
就冇玩

我夠膽講冇人識同石器天堂同期出的樂園
隻game 日本仔出 亦都係史上第一隻game 3死會delete 你個角色
不過升lv 快 重練都唔難 不過個人仔俾人俾人del 個感覺真係難忘

GE Online 王者之劍 有無人有玩過
果陣沉迷到凌晨起身等王打

估唔到咁多人有玩 ching 有無玩前幾年既hk ser？

係，夜晚or星期六日依然唔少人玩緊

有冇人記得龍之谷

金庸Online當年真係有江湖味！

嗰時總有啲恃住武功高亂P嘅紅名人，之後新手喺公頻叫救命，又真係會有班俠士嚟救人，打走個衰人真係好好玩！！

而家同細個唔同既就係可以課下金

信長算唔算online game
以前成班friend一齊放學去網吧包兩行打內戰正到

連登仔唔識架啦 btw 後來出左LRC 裝，唔洗藥

三小俠pvp

魔獸世紀 天堂2 天傳 希望 石器 跑 勁舞團 夢之歷險 夢之樂章 三小俠 仲有好多好多唔記得左名既game 好開始可以活係online game最興盛既年代入面
可惜既係細細個未體驗到魔獸世界果種震撼
搞到想玩番經典服

細細個玩過一陣 個畫面到依家都仲記得

人大左點拎到8個鐘以上出黎打機
玩2個鐘都盡啦

有冇人有玩路尼亞戰記

最記得我個server武當華山係世仇，試過兩婆第一決鬥，吸引好多人係側邊觀戰，好有氣氛

呢樣真 打一陣PS4 都覺得手累

兩派

其實手機GAME出現都未必關事
人大左出來做野
比你玩返100%原汁原味以前果D GAME
都未必會一樣感覺

反而我覺得
有左副本 同每日任務 就開始變質

之前邊有呢啲架
主線 間唔中有支線
每一兩晚 就有隨機boss岀現

我想打下機姐 行下地圖 岀下水姐
做咩整個每日任務迫我做夠先有野比先？
啲寶隨機打下勁少少嘅怪就跌
洗咩岀副本先？

就算岀副本 我都想係極高難道
Wow 3.0時代 個種我就接受
四個人 鳩黎都贏就不了

打副本升lv太快 太易
當時玩 未夠lv 都唔敢行遠啲
會比主動怪打 就算平lv 都圍死
一係組人 一係多幾lv先夠膽
個幾lv 可能又要三幾個鐘
呢啲先正 又刺激 又驚

以前細個中意玩天外/亂/勇/三小俠
經常有得玩就玩
上線會有人一齊吹水升lv做任務
好有回憶

墨香 heatproject 彩虹 呢三隻頭3位
之後戈啲無咩印像 都玩左好多

墨香上年我都仲有玩左一個月私服

有冇人有玩過天傳？

人大在太多野令你分心 玩一陣又要睇下wtsapp
以前開住msn都唔係keep住check

寵物王，石器，mu奇蹟，墨香，彩虹，天翼，wow，只有懷念

有

係咪可以帶三隻手下一齊打個隻??

流星玩過一陣，係寵物王之後岀，不過好快轉咗會。

係 諗返都好玩

仲玩緊金庸

無人講希望OL?
神game 可惜依家堆起成班高手
物價極高 返唔到轉頭

未 我小三個陣玩緊
之後好似 100/200/400/800?

我當年玩左15分鐘就刪game
我張顯卡太廢，lag到仆街

童話

uo 先係最正 , 可以買屋， 裝飾自己間屋
死左會冇晒野，要自己整傢俬
你係真正生活起裏面咁
最記得gm 既一句， cheat is a part of game
宜加cheat 會比人報警拉
不過隻game 個畫面唔靚，冇乜香港人玩

反而依家想研究, 因為細個腦筍未生埋, 研究極都好廢

金庸Online入面發生嘅事，多到可以用嚟寫武俠小說！

有次見到個少林派結婚，呢個少林派都算係一個有名氣嘅俠客，佢擺替身娃娃喺婚禮抽奬，搞到勁多人搵帖想入去抽，成為武林盛事。

作為一個小蝦米，我八掛入去睇熱鬧，見到好多人放煙花，好多高手到場，好開心！點知少林條友唔記得喺門派還俗，冇得結！條友諗都冇諗，放棄一半武功，當場叛教結婚！型到爆！

玩到要攻城果時
有個組拎晒4定5個城
全ser合作攻佢地 好正

宜家既手機game甚至電腦online game都唔會搵得返以前online game既感覺

領地戰係隻game 其中之一既精髓

LRC裝出果時都唔平
要講分工邊夠UO黎
打撚完寶都要組條開鎖佬幫你開寶箱

屌 幸福連日版都執埋
想入去聽下bgm 都唔得了
早排知道佢執咗真係唔開心咗幾日
好似係初中頭幾隻玩嘅online game

上網搵，好懷念

我係小蝦米果時識到個家姐
送左套悟性裝俾我
果時開心到飛起
點知無幾耐俾人爆account無左
之後家姐吹雞全組人幫我一日之內整多套
仲全頻講唔好俾佢知係邊個爆佢細佬account
追殺到佢轉ser為止

咁瀟灑我欣賞佢

一隻game有商城 已經死左一半 加埋多外掛 真係唔想玩

識到家姐！巴打把口一定好掂！

悟裝嗰時靠公會啲人借出，大家真係講個信字，係江湖嘅味道！

天外咁耐都未有私服
水滸歷險冇香港私服
好想玩

諗起以前亂online同巨商，真係好撚正

之前都見到幾多
見過動漫節有人COS

坎村升技簡直係浪費人生

早排試過入免費版server睇下，無人既

幾年前有翻生過 叫夢之幸福，gc代理
不過cap完水唔夠2年就執左

隻game 56k年代
你覺得呢度有幾多人玩過

童話
重開我有玩 但係已經唔同以前咁多時間
亦都冇咁多耐性去練技
好懷念以前金大個畫面

魔力最痛苦就係練技
仲要唔係專屬技
但當練到10技 見到出招果下超大光就乜都抵返

我覺得係商人點樣投放資源係最大問題
如果佢地投放係online game
個風氣擺哂係電腦 online game
一樣會有大把人玩
今時今日好多人都仲有用電腦打機 只不過唔係ONLINE GAME
當然, ONLINEGAME最大敵人係 錢

以前細個多時間打機, 魔力呢d又佔好多時間
捉一隻風哥死靈 average 1.5 hrs 一隻 可以捉半打
變到如果係game搵到腳既話 真係全日傾計咁濟

我其中一個魔力識既fd end up變埋同事, 大家由學生哥變到佢仔都生埋
到而家大家收工都一齊打其他game, 係10鳩幾年每日都聯絡打機咁濟

岩岩開果陣玩左半年左右only 果陣最高好似40定45lv
但個行格仔戰鬥方式好難忘

以前上網唔方便一定要用電腦，如果要同自己fd/公會玩就要大家都果段時間上線，自然大家都會好珍惜呢段打機嘅時間。
依家d電話game，等車搭車又玩，痾屎吞pot又玩，等餐廳嗌位等上菜又玩，甚至d放置game入去撳兩下又出返黎，根本就唔會keep到一班一齊玩嘅朋友。
就好似icq,msn同whatsapp咁，當你隨時隨地都搵到一個人，你仲會唔會咁期待等佢上線通知彈出黎果一下？

飄流幻境

其實就係以前充斥住太多本多終勝嘅game
一開始係有好多新手一齊玩
但慢慢就變咗有錢就會屈咗成個ser機
成身+10套裝咁
而以往mmorpg就係基本上套裝搵你就係最勁
跟住就會變咗好易轉game
玩到咁上下同人差距太大就想玩另一隻
結果只會隻隻game都收皮
變咗而家個生態會變咗技術流
Dota類例如LOL玩操作玩戰術
求生槍game例如食雞Fortnite
有錢淨係可以買skin買角色
屈唔到機
仲有rank系統幫你評估實力水平
只能夠話呢種趨勢係遊戲界嘅自然生態發展

番黎玩啦咁

講起捉寵 以前無錢比多個月費玩多一個account 就係咁開7日account捉黃蜂 最勁捉過一隻掉1黃蜂
巴打勁 魔力識朋反仲keep到而家 要好好珍惜

點數/月費制年代都係鬥玩得耐嘅啫
係個啲「免費」olg出現開始
先有得本多終勝屈靚裝

以前要勁 除左玩得耐 仲要有班固定升lv fd
試過玩亂online果陣 呢隻game要霸位引怪升lv d靚位通常都有固定組係度打緊 其他怪又唔多 d人組人好快又爆 搞到lv都冇得升 有時間但係無人組

搞鬼同期既三小俠係好正
果斷唔玩搞鬼

好撚懷念以前東醫擺隻白靈出黎開檔幫人治療 大家仲好禮讓 唔會話爭位爭性 真係一個一個直行排隊 排隊嘅時候又成班一齊玩「詐死」/ 包剪揼/ 放隻寵出黎教動作

玩完online game 梗係落街踢波啦
連登個個毒撚唔做運動

依家手機驚當道 d人淨係享受抽蛋課金 自動打怪 極速升lv 邊會仲好似以前咁慢慢刷怪升lv打素材

真係好掛住以前玩星夢既日子

時代文法影響為主

以前人與人聯絡仲係好興煲電話粥（屋企電話）
或者send sms，但唔會長期電話不離手
因為會爆分鐘/sms要同台
所以好多時趕返去on msn/ icq等女神上線
電腦好重要亦都好多唔同online game
話題圍繞住打機

而家好少人傾電話wtsapp太方便
同時電腦真係用少左，機打少左
反而轉打PS都唔想成日轉電腦
電話game始終有限制唔想打唔太吸引

講真其實佢個世界觀好正
好鐘意佢個交易系統

細個冇時間玩，最高得5x, 宜家升爆左十幾個99

但係都冇乜人玩，冇意思

已經唔太記得
不過前期個UI 同SYSTEM 真係好唔USER-friendly

RF

D角色同衫真係幾好睇

想玩返私服
但用緊mac機

女裝正
得點數裝先正

除非你真係超愛eco 否則不了
始終係要熱鬧先好玩

都係
最記得以前eco肝南牢同光塔

以前用白靈攞檔係有錢人 窮人用樹精 屎萊姆

99敏劍
最記得每日上線就招補師 火心組隊南牢
可惜個時仲未識打字 成日好少講野做自閉毒撚

而家仲有d咩mmorpg玩

both

新手第一寵 ： 哥布林

點解我覺得d台仔有時又好串 佢地好易就好唔耐煩 打個大戰都會屌人 真係笑左 好認真

runescape , uwo , wow, gw , starwar the old republic, fire fall, 龍之谷， 劍靈
好多好好玩既online game .
但係狗香港人又點會識玩， 佢地英文連小學程度都冇，仲學人講咩國際視野， 笑撚死人， 選擇online game都柒過人。

⋯⋯

建議大家玩國際服POE

其實係港台地區明顯沒落 歐美同韓仔都應該仲keep到唔少人

你由佢地打飛機啦, 根本外國都一直出緊, 自己唔知就話無

一隻game 最重要係人流

以前玩日服多
因為唔識課金
用好長時間練好幾隻人同生產系去賺錢買 日服物價一直Keep得好好所以冇咩問題

去到70遺之後 全部人變晒自己n開自閉打遺

台服依家對新手友唔友善？
成日重玩都要疏通上妖3妖5掛
劍士仲要冇份 冇閉氣隱形

好想玩番細個既爆爆王

魔力 希望 巨商 星夢 龍之谷

宜家得閒仲會入下魔力同希望私服

試過一開五
煩到

港台Server唔科金好難玩
太多老屎忽 有少新手

應該同巴打差唔多年紀
初初接觸ONLINE GAME果時都係 古龍/金庸/魔力

果時網絡世界初起
好多人都好似發現新大陸咁
打機之餘仲可以識朋友
以前亦冇而家咁講速食, 玩家真係會慢慢享受遊戲世界

就算而家出番以前嘅ONLINE 時代都唔同左 唔會再有番以前果種感覺

寵物王

真係好懷念以前小學一放低書包就開電腦玩online game既日子
個陣手機未咁普及 好多中小學生都係靠電腦同人keep contact
打機熟左會加msn吹水 久而久之變左朋友
仲有就係個陣大家都會勁投入玩 完全搵唔返呢種感覺

夢之歷險

有幸福online

名呢

70遺火心帶升，2EX

卡巴拉島

天外

所以後期玩忍者 全被動技 淨係自己升特意技陽炎

你都鳩鳩地 玩繁體online game 遇到香港人又或者同自己友大家廣東話交流不知幾撚正.

夢之歷險真係一世都記得
同朋友一放學就玩 做任升lv打死地 卡關就上網搵攻略刷
又有好友系統 家族系統吹水 成個氣氛都好和諧
依家stream有歐美服 down咗嚟玩但係都搵唔返果種感覺

當年都係因為佢而學打字
夢裡冒險 終想見面 為愛歷險 找到信念

港ser冇晒人轉左sever
玩緊外國服，多人好多

玩緊uk可惜死左ser

玩us既話可以搵下MARIOQQ加入族，入面全部香港人一齊吹水

但以前同啲人傾計佢地都係日日收工玩

魔力寶貝真係好好玩
就算而家玩私服都冇嗰種感覺 玩兩玩就唔想玩

我玩個陣仲係65lv封頂 諗翻起 真係好正

玩個 濕婆教

夢之歷險 日日係p場打狗

金庸 RO

其實唔關咩遊戲事 而係人已經變左
以前玩online game日農夜農你都唔會覺得悶 因為有一班人陪住玩 一齊拼搏互相競爭
好多人講遊戲性 其實以前打機邊有諗咁多 一放學返黎就開機全人投入online game既世界 以前玩彩虹玩跑玩墨香海盜王 其實邊洗真係打副本打pvp先玩得開心？ 求其開間房招fd子兄弟姐未甚至角色扮演已經可以玩足成日唔肯熄機 mmorpg係座城求其坐係到r水吹 行下地攤又半日 人大左 好多野都好難再咁投入 因為現實太殘酷 遊戲世界已經唔足以用黎逃避

魔力真係數一數二世界級，世界觀大，職業又多
根本係一個好大既虛擬世界，當初未出家族系統時
D人自發開族 坐晒係留言板掛機傾計 都好開心
係一隻好需要互動既遊戲 當初我小學雞學識打字
都係靠呢隻game

LM

所以 大家lv都差不多
但一有人開始唔玩
好快全部人都跟住轉game

Age of Empire-conquer
世紀帝國-精液者入侵

而家仲有好多人既，有仙境 RO 手遊

童話/希望/征服

三小俠
玩到改鍵練貼地

我唔明d人成日話冇時間
佢地係咪1星期返足7日,每日14小時以上?

可能佢地既工餘時間 , 去做其他更重要既野,所以先叫冇時間

過幾日有隻魔力m出

天外雖然係正 , 不過老實講對新手真係唔友善
要比錢先玩得落
最友善都係開個新ser , 收費形式既,冇樣樣減半,咁就完美

咁少人提RO仙境傳說
以前得二轉，古城門外組隊真係好好玩
後來有啲私服都好好玩

火心快精

其實真係會無時間
一至五返工 ot 返到屋企已經8 9點
星期六日可能又要湊仔女 做家務同 family
day 有小小時間又想靜靜休息下
細個好多野想做可以即刻做 而家就好多限制

手機版魔力？

以前online game 大把人都要返工 勁個班基本上都係打工仔 你學生哥邊有咁多錢課落隻game到 以前打機多數單機 上網又岩岩先普及 online game成班人一齊玩梗係有新鮮感 莫講話online game 以前msn icq齋講野都大把人玩 以家變到fb都冇咩？用

但係依家就算玩OLG啲人都係我有我圈子，時代係唔同左⋯⋯

係 其實都係每日抽兩三個鐘嚟玩 只係而家唔會排到priority 咁高
以前仲幻想第時返工都繼續玩 仲要係冇王管咁日玩夜玩

gamecyber好鐘意乜7都夢之乜乜夢之乜乜
所以逢夢必罷玩去玩台版算

雖然佢係戰棋type 但係pvp一啲都唔會悶. 生產仲好好玩. 只係升lv真係要好撚耐

我岩岩升中學個陣玩到個個月都上網爆鐘之後就轉左無限上網 所以可以日日玩十幾粒鐘 以前係幻想等大個返工之後可以個個月課1-2千落隻game到

btw, 可能過多十幾年VR普及之後我地又會話點解冇晒人玩cs lol 芒亨之類

咩server呀巴打？

利申 仲有玩

我齊職可以自己刷 但都會招人入嚟吹水

其實依家巨商仲有咩值得玩
一味打怪，獨沾一味玩天王，升250 不停loop
又冇得打寶走商賺錢

要留意市場價格流動
低入高岀
經常要睇住大田

以前既online game健康好多
唔識既人成日認為打機係毒撚先玩
但以前由巨商, 亂, 魔力, 瑪奇, 勁舞團
都係靠係game裡面識人先玩到落去
互相唔識都可以有game裡面既話題識人
雖然只係用文字交流但比起現實見面更岩傾

而且以前D game極大部份都係鍛鍊玩家既恆心同耐性
D技難撚升到仆街
升完果下幾有成功感
宜家速食文化主導既game完全比唔上

以前一放學就會去網巴玩, 買左電腦之後日日打機打到唔訓

魔力寶貝, 因為以前玩game 唔會睇攻略,係咁玩新人,玩晒d角色睇下邊隻勁
以前玩果陣, 做包, 係公會打卡果到賣法包,之後就用弓手, 同劍士
玩到7x 弓手師範就無玩了, 用人pk, 吹水, 好過係msn媾女
ro 基本上果陣最多人玩, 可能因為有外掛, 個個升level 都無腦, 最鍾意成班公會人係pvp 係咁殺人, 之後成班坐係到等人地個公會殺返我地
我果陣用獵人, 係咁2連箭好遠咁殺9人,爽皮
見人地個職勁又練一隻, 開好多acc 一齊掛機, 每日起身睇下掛到乜放學就pvp到訓
魔獸世界 依家都仲玩緊, 但真係無咩人玩, 同唔識人,無人帶無咩用 , 不過佢幾岩打工仔玩, 依隻game 真係正既, 70-85 果陣最多人玩,
成班香港人一齊打副本, 打裝, 係好爽, 但打到下版都未打到主要既裝真係好慘, 到橙裝一出 黑仔到喊出黎, 打極都無, 我主要玩戰士 ..成日見戰士勁就改廢你, 真係好撚仆街, 臭西暴雪

都有玩過lol 只係玩到s4, 之後發現你幾勁都無用, 有隊友雷你, 你就會輸,之後就棄game,

唔係一早有咩?

以前打到隻竹馬,就叫晒出黎

私服玩幾日就悶. 依家有免服, 淘寶10億, 買裝,, 己經有晒所有3轉

間中會玩返 但冇當年個種感覺

好掛住天外

乜野鳳凰拳

pokeMMO

我會覺得係另一種文化交流
以前玩天傳, 玩到識左一大班台灣fd
佢地有人結婚會請我過台灣 (係真係夾錢畀機票, 食住佢地)
我生日會二三十人組團過黎香港同我慶祝
到後黎台灣地震, 死左幾個......
到而家我教佢地仔女講粗口
真心覺得而家好難有呢d友誼

而且玩game的人都變左好多
我識佢地就係衝裝衝到破左產再爆埋
然後佢地好好人幫我收返件再衝叔上去用得的lv
如果呢個case發生喺而家, 應該一大班人恥笑完你就898

好掛住天外收費ser

好玩嘅係個社群
依家後生嘅去哂玩電話game
我哋個代人就出哂社會無時間去慢慢升LV同掛網吹水
月費制game 又執咗九成 變哂課金衝裝game
社群消失咗當然唔好玩

玩過龍族伊拜冇用外掛升到四轉男聖者

不停刷怪，以前冇娛樂就話姐
依家咁多娛樂
叫你刷幾個鐘彩你都on9

勇

魔力我玩到上80就冇玩
不過隻game日本寫得唔錯，去到大宇接手就差左
果時一班人去玩又得，一個人去升技又得

金庸撚

聊GM傾計

Cs1.6thx

以前真係隻隻都好玩

細個玩天堂同HEAT PROJECT
小學就同呀哥夾錢買點數卡玩
俾呀媽發現鬧咗一輪我哋就收得好啲繼續玩

最近同男朋友玩番DIABLO3
雖然唔係世界地圖一齊吹水嗰種GAME
但一齊打怪刷裝傾偈打EMOJI都會有種好青春嘅感覺好開心
o_o ._. .\__/. -_- XD

我既童年回憶由三個遊戲組成
魔力寶貝
瑪奇
ECO

如果唔係瑪奇轉左班底出細工
宜家仲會玩緊

我以前玩跑online 最鐘意開房同人吹水, 入左地圖同人係度試bug, 係公園同農場溝女, 雖然ON99咁 但就好開心

古龍未摺咩

墨香真係玩十幾年都唔會厭

魔力最正係個PVP
同FD打可以笑死
5p5+++++

金庸 收費果陣幾好

以前d online game 年年新出既都會有d 新既玩法
依家全部千篇一律完全無新意，最戇鳩係唔知幾時開始online 興起日任呢樣野，每日解日任先升到level慘過返工

其實近年清泉有FF14
月費制無得Pay to Win , 角色強弱全靠玩家自身操作
有劇情有音樂仲有一個充滿熱誠既營運團隊

雖然得日/英介面但其實除左日人同鬼佬外都唔少華人玩
主流玩家群都喜歡交流,重視網絡社交
佢地會特登為隻人物開個twitter ac
咁當然單機都有單機玩法,但會喪失好多樂趣

而遊戲元素又多元化, 休閒有休閒玩
唔打打殺殺可以圍埋吹水釣魚打麻雀, 彈下琴跳下舞影下相又一日
鐘意挑戰難度又大把高難副本俾你揀
鐘意賺錢又可以玩生產/採集

其中一個屈機既地方係BGM,真係世界級
玩咁多年MMORPG黎講, 係極少數可以有咁高質音樂既遊戲

日任+ 自動導航+ 商城 = on9
以前d game 真係自己行行到仆街
魔力果d 圖仲要勁難行 一logout 仲要行過， 真係正宗cls

以前放學3點9就係電腦面前

夏天 可樂 登入畫面 一聽到個背景音樂已經好開心

此情不再

有電腦 switch 手機 都搵唔返種感動

巨商雪地都係行到仆街

仲搵緊有無人講瑪奇

瑪奇好似有人開過po
btw而家都改到9588

認真問
呢排布冇新online game?

早排裝番童話係度鳩行,都唔多見以前d
個個入曬團帶升都冇乜史洞團

魔力真係正

三隻都係回憶 再加龍族
無憾

而家d人已經唔會珍惜/用心經營自己ge角色,可能成本太低

自動升lv(仲要升得好柒快),等人輕鬆封頂快d課金玩pk

以前魔力升招最白痴ge精盟都要磨足幾日

同埋返工冇時間呢一點其實唔太關事,當年你地眼見高lv又有錢果d玩家有好多都係成人,出左黎做野

讀書時期每次考完試都會同班朋友落網吧打幾個鐘機，完美世界、跑、真少林、CS等等，玩完一隻開始悶啦就轉第二隻，真係眨吓眼就過咗幾個鐘
仲有gamecyber嘅夢之樂章、夢之傳說，以前真係由朝玩到晚，一個重複任打幾百隻怪都唔覺得悶，就算班fd個個棄晒自己繼續玩

因為以前啲驚有交易系統 宜家新驚都冇
電呀婆3冇左拍賣都冇玩了

以前巨商日日企大田賣野

我依家玩魔獸都冇左當年既感動

老實講家下好多ONLINE GAME都係速食GAME,真係有心做好GAME既得返韓國
韓國GAME唔出國際服既話可以唔洗諗,就算真係要玩都要買VPN同識韓文(或者等中文MOD)
另外上年見到外國做緊隻好似好正,成隻GAME既任務,城鎮發展同其他野都係依玩家係GAME入面既行為發生改變,真係做好既話我應該會試下
同埋等緊WAR3重製,希望可以好似以前玩私服既日子咁
btw冇人一齊玩既話玩乜神GAME都係唔好玩

搵唔返以前G1 G2 前的感動
以前細個玩 擠擠奶 打工摸羊換祝水 練風車 鳩下鳩下又一日
G4 新大陸分水嶺，開始走下坡

10幾年前既瑪奇真係世界級

月經

仲記得夢之樂章汁笠個時 佢送一萬點比玩家
好似玩緊私服咁

寵物王 第一隻玩既online game
當年仲係小學雞
有一日放學
係學校門口派碟
咁就上左船
玩左年半 就倒閉了
好想玩返

我覺得係年齡問點、以前放學做完功課就玩online game,人大了放工已經好攰，開始唔識享受game 帶來的快樂。

上到紡織R1 極大成功感

而家就算返緊工都會同班朋友玩，劇情好正

初時玩正服咩ser已經唔記得
但私服hkg服同天使國度，都玩得算長

真係無人玩希望?
希望好正喎
硬件需求低 又有龐大設定有背景故事
畫風可愛 仲有bgm
係打怪慢 難升 悶少少

鬧交功能

魔力寶貝真係好正

呢幾日Down咗個Source code自己玩，改Database變無敵

龍族

吞食天地2
好耐無見啦 地球人

龍族
番學既時間一放學番屋企就玩到一兩點, 番學就訓

往事只能回味，以前升lv要刷怪練功，講緊可能1粒鐘得0.幾%

依家你叫d𡃁仔咁練功法佢地會問返你點解咁on9

same here

有冇人有玩龍之谷
劇情同戰鬥自由度真係好正

依家搵唔返咁嘅MMORPG

以前既驚鐘意搞苦難模式，每突破一個階段都會令你覺得明顯變強
而家既驚追求既係黏著性，只求你可以持續地玩同持續地課金

魔力
龍族
彩虹冒險
Aion

由其aion 第一次起機上深淵 射咗
然後識一班台仔 一齊打龍母 打副本 打國戰
好懷念

第一隻好似係古龍
仲記得死慳零用錢先買到月卡好似$98蚊
之後魔力，仙境等等
人大左真係已經玩唔返啦
只係想玩啲即時快感 唔洗練技，升ＬＶ
放工玩一陣 之後第二朝返工做狗

好明顯係以前無野做啦
開返以前啲online game，悶到抽筋

agree.
當年有 999 水劍頂降 999火杖頂降
屈機 不過好可惜. 正服..摺左 wtf

其實最主要係同班FRD一齊玩 玩乜都最開心
仲記得要傾電話駁線比幾個朋友打機
傾到頸都酸係幾咁正
而且個陣打機好容易識新朋友，一齊做任務
依加玩返都係都係回味下

往事只能回味 而家就算有新OLG都無個種感覺同時間
何況根本唔會再有 睇住一種遊戲形式沒落到零

睇晒成個post都無人講無間道online
人生第一隻game 因為佢熟晒尖沙咀路
其後個啲就天外 石器 都係不外乎個啲
但往事都只能回味

認同最正既係魔力寶貝，不過官服出到太變態，私服人流又少

希望有生之年會出remaster

以前全部齊哂 好彩臨執笠幾個月前每套1000$賣哂出去

星夢真係好好玩pve pvp
一有錢就$38
之後就玩天龍
諗番起果時真係好開心

魔力最正
成日周街溝女(人妖)

ME 女
: Hi
: ?
: Hi
: 一齊升lv?
: 好呀! (++ (聲))

食屎屎啦。金庸群俠傳先係好玩
當年2001年日日打機打到留班
沉迷到聽日考試默書都唔撚背

真係child登
碌左幾頁都係講D九陰真經。墨香

以前的人有心造game，月費制公平又實在
依家？商城課金文化簡直係劣！

pay to win

宜家水藍 仲多人過正服

宜家既水藍的確係多人過宜家既正服

水藍開ser時我都玩過一排，當時所有s階都係我同我friend開團帶人升，不過水藍個生態令到無人玩pk，所以我棄左。之後每隔一年半載都會番去睇下，但我唸應該唔會有人係水藍pk所以最近兩年都無再入去睇了

憑入去個FD條頸錬到掛機,一被怪打中頸即死....

官服出到太變態係咩回事??
太難升LV??

個人認為官服後期出太多王寵，神裝令到太變態

冇外掛黎講最難玩一定係佢

應該唔會賺錢, 所以真係好睇你有幾多堅持...
Which is 一個相當違背商業決定既行為...
但做得到既話我個人一定出錢出力支持

多數都係死隻憑左入去既補司師

Everquest 係最好玩.

仲記得當時自己打雪國怪跌左隻蛋 跟住個又係另一邊跌另一隻 然後兩隻蛋大交合變左條龍（座騎）

佢係有外掛好玩過冇外掛

之前好似出過魔力2 垃圾黎 玩撚完
淨係音樂都值得去重玩

係咪狼同鳥蛋?

根本係你細個個陣先有咁多時間磨係電腦前
出左黎做野之後就算當你朝9晚6唔駛OT，呢度比起小學中學已經每日少左幾個鐘
仲未計人越大越多現實問題要處理同佔用你時間，越黎越多野要煩惱，仲邊可以好似以前咁全情投入去玩online game

屌，好撚想喊

太耐唔記得

我見9-10年前玩開既online game，國服仲有營運緊，而且間唔中仲有開新ser同資料片
例如完美時空旗下既誅仙、赤壁、神鬼奇兵呢啲（我就玩開赤壁既，不過誅仙好似出名好多）

如果有隻跟番足1.0~3.0個系統，但係純粹優化畫面就正

玩過魔力2幾日，完全唔同魔力寶貝，兩隻game兩個系統黎，係得寵物名一樣

無話可說

以前MMORPG d勁人真係會出名，明星咁
而家手機game d勁人都係課長，wfc

私服好似仲有幾多巴打玩 但唔慣玩私服
正服n年如果開新ser就好了

自由斟